買左2382、268、1478各50手..

如題...大家有咩意見？

proof

現價買無撚洗驚

50手咁少, 至少都500手喇

有L錢

大家買邊隻？分享下

按樓買

同船
各買左100手

唔講幾錢買入?

上星期先買，諗住新年會升一升

大戶
其中一隻都買唔起

冇圖我話我有100手823都得啦

神人

我今日買2382

發達了

已發達